香港獨立成為連登嘅主流唔係轉風向，係重回六月份之前嘅正軌

根本由連登出現第一日開始直至6月9號之前一直都係以香港獨立作為主流
當初係有唔少獨派叫人喺舊登轉過嚟連登，只不過自從6月9號之後開始大量大中華情意結嘅新會然加入
自從六月之後一有人喺連登提及香港獨立就會俾人屌騎劫連登，但係個事實就係呢度本身係獨派集中地

光復連登

唔洗屌我六月先註冊ac，我都只係升咗大學冇幾耐嘅會然，由2016年年尾開始一直都有睇連登，只係冇辦法開ac

支持

依一刻等於2016既 光復香港 時代革命

-----------------
香港獨立，唯一出路

轉乜撚嘢風向
香港獨立好耐之前喺呢度已經有一班人支持，係你哋鍾意噤聲無視佢哋嘅聲音咋

香港獨立 唯一出路

唔係話啲咩，你可以喺度話要爭取中國治下嘅高度自治
咁我都可以喺度講香港獨立㗎
互相尊重啫
——————
香港獨立，唯一出路

-----------------
香港獨立，唯一出路

香港獨立，唯一出路

一樣

香港獨立，唯一出路

將呢句同光時一樣，成為主流啦